有無人覺得雲加就係<背影>入面既父親

回家變賣典質，父親還了虧空；又借錢辦了喪事。這些日子，家中光景很是慘淡，一半為了喪事，一半為了父親賦閒。喪事完畢，父親要到南京謀事，我也要回到北京唸書，我們便同行。

阿仙奴起球場賣人 財政壓力如山

我們過了江，進了車站。我買票，他忙著照看行李。行李太多了，得向腳夫行些小費，才可過去。他便又忙著和他們講價錢。我那時真是聰明過分，總覺他說話不大漂亮，非自己插嘴不可。

買蘇亞雷斯 4000萬+1磅 球迷懶係醒目 屌雲加正乞丐 搞到買唔到so9

父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，再抱起橘子走。到這邊時，我趕緊去攙他。他和我走到車上，將橘子一股腦兒放在我的皮大衣上。於是撲撲衣上的泥土，心裏很輕鬆似的，過一會說，「我走了，到那邊來信！」

父親爬鐵道 爬月台=雲加十年無冠 苦苦掙扎
最後交出既橘子就係健康既財政 偌大的球場 豪華既進攻組合
然後輕輕鬆松 若無其事就咁就走左去
無話大喊一場咁
但其實內心既不捨同擔憂 又點會流露於表情之上呢

爺爺我愛你

係 班仔唔生性仲成日反雲就好似首歌咁

grandpa cloud add

春風化雨暖透我的心 一生眷顧無言地送贈 是你多麼溫馨的目光 教我堅毅望著前路 叮囑我跌倒不應放棄